# Conclusión
## Se puede concluir con respecto a los ejercicios desarrollados, que la importancia en los test en el desarrollo del código es muy importante, ya que nos otorga ver los casos de prueba para poder comprobar que el código realice lo que se espera que realice, de forma correcta.